下星期鄧炳強坐正定必更加血腥

各位手足要有心理準備

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

最血腥已經出咗啦
721叫黑社會打平民造香港冇警察唔得假象

鄉黑肯定更加肆無忌憚

同你講，家下已經係佢揸緊fit
唔好問我點知
我就退休 所以俾晒佢話事

五個月幾單大野都捱過啦
個時又話咩解放軍 101連踩五日好危險....
咪又係咁過 大家提高警惕就得

係就出 就係實彈攻入中大

含撚聰

收皮，問撚過我未？

一早坐正左，只係無同你講咋

劉業成一走黑警即刻痴左線咁開槍

屌，我都退休啦
俾下臉好無？

蔥哥

其實個實權佢一早拎左喇，肥鳩聰幾個月前已經係傀儡一哥

口你老母
呀叔我俾撚咗毅進軍權佢嫁啦

屌你咪已經坐緊 仲落埋場

無武器開槍
水炮車進攻校園 幾小時子彈放題
如果更血腥應該得返實彈屠殺

你係軍政府總統
鄧炳強係軍政府三軍統領
邊個大啲

天真

我俾咗前線軍權大總統
你有乜問翻佢
咪撚搞到我

【專欄】「未來一哥」鄧炳強元朗起家的秘密 (18:21)
文章日期：2019年7月23日

元朗黑夜，全城震怒，一大班白衣人無差別襲擊市民，特首林鄭月娥和「一哥」盧偉聰聲稱：「政府、警隊勾結黑社會是完全無根據，與黑社會勢不兩立」，但本欄絕不苟同，因為白黑兩道從來也是互諒互讓，這次我先寫寫警務處「未來一哥」鄧炳強，在他擔任元朗指揮官時間，如何譜寫元朗的新秩序。

現任警務處副處長鄧炳強（行動組）於2012至2014年擔任元朗警區指揮官，當年開始嶄露頭角，也因為梁振英之前流浮山的「小桃園飯局」而響朵，傳媒界也開始認識這位作風鷹派的鄧炳強，那時候，鄧炳強在警隊已被視之為「未來一哥」，但偏偏任內元朗區就有多宗醜聞發生。

第一宗是發生在2013年7月的「白粉當鹽案」。有兩名元朗警察，奉命到元朗水邊圍邨，調查消防喉箱藏毒案時，把將「白粉」（海洛英）當鹽，馬虎了事，不予追查。幸好後來有保安主管不忿，拿證物到警署報案，經化驗證實是海洛英，才還予公義。可憐的是那兩位低級警員，最終疑成代罪羔羊，涉辦案失當而被警隊內部處分。這件事，背後到底「真馬虎」，還是「真放水」，讀者宜自行判斷。

第二宗醜聞同樣發生於2013年7月，有一名當差23年的警員、駐守元朗八鄉分區巡邏小隊的陳姓警員涉嫌藏毒，從深圳夜店消遣回港後，被海關緝獲行李篋內藏十五克「K仔」。

上述兩單醜聞也可以諉過於人，但最令人嘖嘖稱奇的是他在2013年8月，與一班鄉紳的「小桃園farewell party」，飯腳還包括屏山鄉鄉委會主席曾樹和、錦田鄉事委員會主席鄧賀年、元朗區議會主席梁志祥、民建聯郭強、元朗區議員王威信、天水圍區議員李月民、八鄉北鄧貴有、八鄉南黎偉雄等等，鄉光熠熠，證明他與鄉紳關係千絲萬縷。

那段時候，元朗警區這幾宗警察醜聞，也因為「上頭好睇佢」，要勞動警察公共關係科已開始為鄧炳強執手尾，親自致電游說各大媒體的採訪主任，希望傳媒筆下留情，「唔好開咁大」。

鄧炳強離開元朗區後，繼續扶搖直上，專門處理硬任務，包括2014年出任港島總區副指揮官處理雨傘運動、2017年以行動處處長之位負責習總訪港保安，以及近日的反送中運動等等，不妨回味一下，他這些年來有否掃惡掃黑除惡。

鄧炳強雖然在中文大學社工系畢業，卻鮮見同理心，行鷹派路線，絕對是比盧偉聰可怕的人物，612事件過後，網上流出警隊內部錄音，發表言論的疑似是鄧炳強，他要求警方「畀市民知道對方嘅白色恐怖...畀社會大眾知道對方（市民）係幾咁污糟邋遢」，並寄語前線警員「你哋後面重有人頂住，上立法會解釋就交畀我。」

如果未來一哥真的對平民行鷹風，同時又與新界人關係密切，日後若在發生類似「元朗黑夜」的事件，警方會怎樣處理，大家真的要密切留意了。

大灣區國舅

鄧炳強都係中大人

篤球聰早就無權力啦

fwd

咁就睇下邊度係春袋

香港警察無故白痴強攻垃圾中大，佢要炸咪炸燒咪燒，你要攻入一早用水炮車一早攻入。
你老母你班42樓用警察人命教飛？

出面現在全部警察宿舍被圍攻，激起無故的民憤。大埔上水馬鞍山荃灣全部被暴徒破壞。
你哋班42樓搞到咁大件事先話撤退，我屌你老母啊。

出面所有警察請馬上撤退回警署，不要再無謂戰鬥。42樓這班高官已經嚴重干犯公職人員行為失當，玩鳩我哋基層。

你們這班所謂的高官仍然在演我們基層。要我面對港獨恐怖襲擊引致身體受傷不止。要我們基層承受你們失職下的責任。在此我嚴肅地告訴你們若仍然漠視此種情況或行為。你們已經干犯公職人員行為失當罪。

「公職人員行為失當（英文：Misfeasance in public office或Misconduct in public office）是一項在普通法上的罪行，指公職人員在執行公職的過程中或在與其公職有關的情況下，故意作出失當或不恰當的行為（例如故意疏忽職守、濫用公職權力或不履行職務），而未能提供合理解釋或理由，並且鑑於該項公職和擔任公職者的職責範圍、有關公職和任職者的服務宗旨的重要性，以及偏離職責的性質和程度，有關的失當行為屬於嚴重而非微不足道。」

緊係知 但坐正會更加心雄 權位令人腐化

明明係屋企plan緊環遊世界
之後你班撚樣同我對下班撚樣 日撚日係到搞尻住我
俾我退休啦好無

難怪咁得閒篤波

點都好，唔好輕敵

港大都係高危

屌你，點知？
咪撚同我老婆講

真

琴晚元朗已經有跡象

越大壓迫越大反抗

上水燒鐵
爆又一城

PK Tang

嚟啦
以血還血

come on, just do it

改名叫鄧炳弱算啦，咁撚冇用

問左我未

我係咪要驚

香港人已經冇咩好驚！驚既應該係黑警！

下一步係咪持機關槍掃射

CLS

真槍都開埋，更血腥嘅下一步係坦克車？

一早坐正左啦

坐正左好耐啦 肥仔聰已經消失左

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
狗屋
狗宿舍

佢一早坐正咗,曱甴盧無實權好耐

一早坐正啦...你睇班狗既行為已經知

上樑不正下樑歪

唯一可以再升級嘅武力就係實彈鎮壓，唔係一鎗兩鎗，睇佢敢唔敢。佢做就真攬炒

實彈放題

關咩事 一早巳經佢係大佬

一定！

催淚煙 閃光彈 炸彈

上年本身退 話要交接先留多年 根本一早就冇心做

絕撚對係，第一日用正式身份做嘢，一定會做到自己好似好打得咁。

將會日常化
每天都是721然後831收尾

所以想問下入鄧氏宗祠有無用?

即係真六四？
銳武碌豬？

依家差佢安排架坦克落黎

好撚驚啊
香港人已經進化到坐監同死都唔怕
會怕呢班垃圾?
自從獅了風氣開始之後
fucking幫同黑社會收曬皮啦

一哥退休後會唔會請保鏢全天候貼身保護同入住安全屋呢

篤波聰

坐正咗好耐啦...

元朗鄉黑警甴頭目鄧炳強會製造更多7.21事件

推 要有心理準備

你雞黎架咋

聰仔無咗實權好耐啦
你覺得佢仲未坐正咩

呢條仆街正正係中大出身
相信會由佢拍板攻入去

衰d講句
呢條撚樣咪又係人一個
一樣要放工返屋企 出街
到時佢諗下點樣可以保護到
佢班垃圾黑狗同條村仲好啦
一陣落單比人殺 燒村就唔好啦

狗都屌唔落

唔夠訓打錯字，將球同波調轉咗

死左咁多人都唔夠血腥？

其實可能佢依加都揸曬fit

佢一早坐正啦

唔撚怕
夠薑就警務處帶頭攬炒香港經濟
再攬炒外資入大陸
再全球黑天鵝
Yeah

幫手share

驅趕所有仆街大陸人離開大學宿舍

1)嚟香港滿三個月仍未能講廣東話既趕走
2)撐支共反港獨仲要岀手打香港生既私鳥
3) 支持香港既可以留低

肯出黎未，而家紅燒侍候

不嬲都坐正架啦，慈禧同光緒關係

人地光緒尋晚仲係到督波波

其實一早坐正

一早坐正

陽萎蔥都上連登

姓盧嗰隻大曱甴唔係一早失咗勢咩

好早已經佢話事，除非64

燒傷處理

無分別
全部都一律係共匪傀儡

agger

香港人 報仇

呢家先發現旁邊隻狗有齊身分證明

仲有醫管局都就黎換人

羅范胞兄

Time to upgrade

齊開槍囉。Come on!

我覺得冇分別, 盧偉聰一早已經冇撚用

琴日啲tg 係多到密哂籠 一分鐘 唔知幾多粒 狂放
癡撚線 好擔心中大 人健康
已經係可以 極強力譴責 定性為 軍事式侵略 直接攞命啦下話
唔知以為裡面 有季柄雄 葉繼歡 張子強 成竇人呀癡撚線

到時有狗死就唔好怪我哋

現場長官都未必控制到伙計 上面得？

軍政府就係咁，政權重要過一切，你地係condom渣！

盧偉聰失咗蹤

佢而家同坐正都一樣啦

佢仲要好似社工出身

鄉黑一律叔一燒係基本, 殺埋都唔過份啦

放馬過黎

警隊唔少白衫出自中大
隨時會搵呢堆人出黎指揮

吹捧完劉業成就到佢
收撚皮啦
宜家仲唔夠血腥呀?

夠薑咪實彈鎮壓

聰哥

有邊次唔血腥，唔好多餘啦

又真 劉在 都叫多啲戰術引入 不論成效
鄧就真係 不斷 不斷 開 好似食咗藥咁

真 廢盧琴晚仲要去酒吧打波

其實前二弟孽成早幾星期再退休
已經係全面由鄧曱甴接手

肥曱甴下第2把膠椅就係鄧曱甴，行動處DCP揸旗
肥曱甴就黎收皮，唔會再點揸旗
行動處手握最大兵力
所以上兩星期已急趨強硬
(大概係112/影到鄧曱甴落場果日)

坐正埋做曱甴一號，更加動員全部兵力殺入中大

香港人 加油，反抗，報仇！！

根本係支聯辦話事

林鄭根本不介意死幾多警察及其家人和藍絲.

經濟先係春袋 集不到資 開不市(股市)

你點知的?

驚條撚咩 出一個私了一個 一定要打到對面驚 以為出黎斬人打人唔洗付出代價?

咪撚傻啦
你覺得依家唔係由佢話事咩
盧狗係個紙扎公仔

一早已經好血腥啦

開架坦克車丫， 都唔係未見過

六四已見過

一早係佢話事啦

警黑合作唔係第一日ge事 唔洗驚呀手足

扯線公仔無人想理你

影撚衰中大

準備一齊俾人皇天擊殺未

一早已經佢話事啦

坐正元朗班黑社會立即出黎斬人啦 佢啲𡃁黎

天真港豬
721叫血腥？

你溫水煮得多煮傻左？

冇degree?

有分別咩
咪又係聽土共支笛

林志痿

點解冇得假？班藍屍仲信係林卓廷帶隊打人架

agger 其實我覺得呢個月已經係佢接管
含撚啦盧偉聰應該係交接其hea鳩

[MTR貴重資產] 大陸列車值1.1億，核心零件一壞即停駛